（重要）原來我哋喺中聯辦都有手足

Mon po狗，你以為我會爆佢出嚟咩？收皮啦！

1月8日 星期三
齊齊去幫襯